有冇人一飲寶礦力就會喉嚨痛？

好澀好酸 唔病都似到病